POLY手足阿唔好衝出黎阿!

屌你老母 MON PO 狗

上救護都會抄牌

明唔明阿
你衝出黎比人拉到 同埋 你係入面被圍困而比人 掃樓個陣比人拉到係兩回事阿!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都覺得係

但係比人抄完之後d狗會唔會上你屋企搞你
係咪即時被咬同夜長夢多嘅分別？

老實你點都會比狗咬，而一定會咬你
唔洗諗話咩18歲以下抄完唔咬你，你真係諗多左

而係要提供一D有利你之後比人告暴動的時候的證據阿

老實你點都會比狗咬，而且重一定會咬你
唔洗諗話咩18歲以下抄完走得就唔咬你，你真係諗多左

依家係要提供一D有利你之後比人告暴動的時候的證據阿